處女座專一嗎？

清楚處女座既可否講下？

唔專一

處女女專一嗎？

專一

你係佢揀好個個咪專一
唔係既話自求多福

可唔可以講下 上網睇話處女女 係唔會亂咁同人起埋一齊 真係一齊得既都係認真想行落去

好多人都溝佢 但佢最後同左我一齊

處女座好多人追架

表面對所有人口花
內對住女神就粒聲唔出

sad but ture

據我所知
專一嘅處女座人唔會出軌

其實好因人而異，星座不可盡信...但我就全中囉。
A0唔係樣同性格問題 我好正常 都多人中意
只係未遇到啱嘅人都唔想拍拖住
我對’啱嘅人’嘅理解只係，互相喜歡。
但呢樣嘢係最難做到

btw我自己要中意一個人真係好唔容易，而且好專一，一旦愛上就會極度沉迷。
自己本身都唔信星座，但又真係幾準

處女女表示認同
要搵到一個佢鍾意我我又鍾意佢既人真係好難
唔愛一個人係唔會浪費大家時間
一愛就會訓身咁去愛
我22歲先拍第一次拖 以為終於搵到啱嘅人
點知原來佢只係當我水泡
因為太投入去愛所以跌得好痛

多謝兩位c打講得咁長盡

我都知星座不能盡信 同埋想問下你地就算幾愛都好但都唔會做到出面？

我自己係

4年前中意過一個錯的人
隔再4年，好難得中意人
原來佢只係玩下
冇一齊過，但真係傷到.......

如果我確定對方對我有意思我會好主動
如果未確定......
我會收埋喺心唔表露 因為個人太冇自信

呢份面係睇人架啦

唔該晒樓上兩位絲打既解答 🙏🏻🙏🏻

含柒啦 處女座專一